屎眼損咗，日日屙屎又整返損

點算

休息幾日唔柯

好急

柯緊屎回呢個post笑到收唔到聲

忽必裂

唔使擔心 我經歷咗一個月自然好返 不過記住每次痾完用bb濕紙巾抆到完全乾淨

心態都好重要 唔好成日形住有事就得

痾完之後倒啲雲南白藥落去 然後再痴膠布
三日內好翻哂

你啲屎硬咪會整損囉
食多啲菜啦
利申 岩岩先好返

隊兩隻火龍果

包你有軟便

睇字都痛
呢幾日盡量食少啲嘢啦
唔好唔痾，啲屎硬咗好番會再損
紙巾濕水先好抆屎

頭先屙左

冇血

事前飲左好多水

搽咗啲凡士林係個屎眼到

再慢慢切斷條屎黎屙

我平時有傷口都用口水奶下佢會好快好

駛唔駛幫你？

俾人爆菊？

睇醫生

扑少啲嘢

扑街

又損

扑街 好左5日

又整損返

Chronic 肛裂？ ？

唯有睇醫生

愛與痛的邊緣

唔好食嘢

點解食肉d屎就會硬